iPhone發微博撐中興華為捱批 環時總編嘆「被迫」用蘋果 因難適應華為系統

美澳紐早前以國家安全為由，禁止5G網絡使用中國電訊巨華為的設備，日本昨傳出將禁止政府採購華為及中興通訊電訊設備。內地《環球時報》總編輯胡錫進今在北京舉行的該報年會開幕禮上致辭，回應了內地網民批評他在美國「封殺」中興時仍使用iPhone一事，表示自己曾嘗試放棄iPhone、試用華為手機，但發現不能適應其操作系統，於是「被迫堅持用iPhone」。

即係唔好用囉

渣ga
抑鬱上吊死啦

ok
幾時被迫移民美國

講到咁反美但係少少辛苦都適應唔到

咁咪用小米囉，都跟住抄

美國佬迫人用iphone

食草都得啦，用華為唔撚得

i dog

表示自己曾嘗試放棄XX、試用YY，但發現不能適應其ZZ，於是「被迫堅持用XX」。

所有愛支美/加/澳藉人士新藉口

奶蝈家飯，公開反蝈貨手機？？？

可能維尼都用緊呢

奶美證據。槍決

好多人都嘗試奶共，但係適應唔到，條利敏感

草可食，華不能用也

撚狗咁撚

做戲都做唔到全套，唔怪得個國家咁垃圾

人無恥則無敵

愛國只係一盤生意

支那狗真係好多藉口

你有頭有面，明知華為有chips ,點敢用

一陣似湯java咁咪柒

同 D 人大大聲話自由好重要但用 windows 一樣

準備多部出po用呀麻

慘慘豬

唔試下適應下先 愛國嘅堅持得咁多